《殘酷事實》- 男既點都會滾，女既隨時可做鷄

男既仲忍到只不過份外邊條女唔夠索；女既仲唔肯只不過係疊現金唔夠多！